(正能量)一齊講下人生中最窮最折墮最慘係點過

大概十年前
當時中學唔乖讀到中途冇讀
我本身個性格又比較倔
屋企環境唔好 冇問雙親拎錢洗
之後我扮翻工.實質留連公園.女朋友又走埋
屋企人食晚飯既時候我講大話話出街食
最後翻到屋企睇下有冇剩飯剩菜
有時餓到頂唔順屋企又冇野食既時候拎支麻油入房
係咁奶支麻油個蓋
呢段日子大概維持左半年

一支煙5個人輪，我排第五

覺得自己做果份工已經慘過做狗，點知琴日睇到個post原來樂多人都係欣榮花園2,3樓返工，覺得佢地仲慘

閣下係咪坐監

以前讀書煙仲矜貴過黃金，只係僅次於女咋

呢d邊叫慘